Универсальный парсер лент новостей
==================================

Идея такая. Все rss-каналы возвращают данные одной структуры. Поэтому удобно подготовить скрипт, позволяющий максимально просто развернуть проект парсинга нужного rss-канала.

Инструменты
-----------
Скрипт пишем на python. Новости сохраняем в postgresql.

Архитектура и требования
------------------------
Каждый rss-канал сохраняется в отдельной схеме базы данных. Схема хранит таблицы - базовую и дочернии в которые сохраняются данные по месяцам.

Таблица исходя из структуры данных rss-канала имеет следующие поля.

- id - serial NOT NULL,
- title text,
- descript text,
- pub_date time with time zone
- fts карта новости (title+descript)

Одинаковые новости не должны сохраняться в таблице. Для этого (видимо !!!) по полю descript нужно создать hash-индекс

При разворачивании проекта парсинга rss-канала создаются

- схема и индексы в бд
- парсер, работающий в режиме демона 

Нам останется только запустить демон и указать ему с какой периодичностью проверять обновления новостей.

Парсер rss-каналов основан на моей разработке xmlIterParser
